1548: 2018中期業績分析

1548出左業績,
值得留意的是, 雖然收入增長幾十%, 但歸屬本公司股東的利潤沒有大增, 而每股盈利只增長了3.3%

1548的傳統業務, 包括研發服務, 工業酶等, 因應新廠投產, 增長符預期.
同時, 今年增加左一項"細胞療法"的收入 (雖然仲未賣得), 但研發開支急升, 亦是CAR-T的影響.
換言之, 而家1548將傳統業務大賺的錢, 大部份投入左去開發CAR-T.
短期內, 應該都唔使旨意佢再有大幅增長.

買1548, 可以睇成同時買一隻穩定增長的高毛利化工股, 加一隻CAR-T價外期權, 研發成功的話, 有如期權入價內的爆發力. 所以, 如果CAR-T破茧成蝶, 1548真係可以見30蚊, 但失敗的話, 6蚊見~

細膽的投資者, 都係睇圖玩好過.

如果大市今次只係熊二反彈, 到熊三急跌, 市場缺水, 真係有機會跌返落5蚊, 係就唔使驚衝入去先算, 去到咁殘應該無得輸.

某人話下年好快$100

長遠係睇好呢隻野
但D高層D財技真係 嘔血

牛一了

無咩反應？

有反應啦

wow

係唔係今日開始回購？